抑鬱點處理

一直以黎情緒都好反覆 上個月開始唔想見人 試過連續幾日自己留喺間房度一個人都唔見 又唔多肚餓 嗰幾日加埋剩係食得三四餐 就算睇左醫生之後食完藥都好 都會突然之間唔想出聲唔好見人剩係想攤喺張床上面 瞓又瞓唔到 唔食安眠藥嘅話就清醒左24個鐘都瞓唔到 明明已經攰到就黎會暈咁wing下wing下 又同唔到身邊嘅人講自己咩狀態 講完都係咁 但係又有好多野等緊我去做 可以點算 每日都好似一個輪迴咁 好辛苦

有啲錢就考慮睇埋臨床心理學家
冇乜就搵搵自己區嘅ICCMW
有啲嘢係根本問題 食藥都係減輕症狀

我都有過呢個諗法 但係一大班人飲嘅時候我係玩緊嘅時候冇事 但係一停低就收皮好想走 唔知點算好 明明好想同佢地繼續玩繼續飲 都好想醉下逃避下 但係就係突然崩潰左坐左埋一邊喊

睇左精神科 啲藥過左二十個鐘左右就冇乜效 或者同人相處完一靜返又收皮

約巴打傾下

唔知有咩方法所以就上左黎問